想多謝喺我屋企附近度做文宣嘅每一個人

由7月初我嗰區開始有人起連儂牆，我自己都遊行前有去貼，但返黎就唔知會左邊，之後間中西營盤站出口對出都有人用紙皮起牆，但好多時都過唔到一晚就消失左，到應該係前日定琴日有人喺巴士站貼元朗啲文宣。

雖然我睇唔到內容，我想話你地知你哋嘅努力係冇白費到嫁。圖一係7月7號嘅連儂牆，圖二係今日啱啱影巴士站嘅文宣。

光復香港 時代革命

希望你曾經參與過起牆或者做文宣嘅會睇到啦，如果有需要睇牆，我作為附近居民落黎幫下手，其實都無咩所謂同好願意嫁。

自push

上水村屋信箱都收到 唔知邊位手足thanks